Candy的设计思想
=============

>结合Connect与Express的设计理念，再结合Struts2的设计理念。根据Node.js的适用性，设计Candy Web Framework。当Request到来时，最先经历的是front-end middleware.

* 系统级 front-end middleware模块：
为用户提供use接口，传参指定url pattern，并指定回调函数，回调函数只接受request与response两个参数；
内部调用handle方法，每一个request到来时，调用此方法递归调用注册的front-end middleware，前提是符合request的url pattern；
内置多个默认会执行的middle ware，主要用来封装和强化request和response对象，以及优化请求报文；

* 用户级 back-end middleware模块：
为用户提供可扩展对象与接口，方便用户实现自己的中间件。
通过config模块的配置功能...

* config模块:
config.json配置文件的格式,package --> action，package具备可继承性，根据配置文件来自动生成路由规则（映射规则），
也就是一个action对象（route对象），一个action对象应该具备自己url pattern，自己的业务实现（用户编写），自己的后端中间件堆栈，
自己的返回结果集（条件返回）。在编写上，要求用户如此编写：
    package结构 --> 一个Node.js的module，也就是一个js文件，
    action的业务实现 --> 一个js方法，通过module对象暴露出来。
程序在启动时，框架负责读取配置文件，并生成多个路由对象，包的继承只应体现在配置上，包括统一的返回类型，统一的中间件堆栈等，
但是路由（每一个action）仍可以存在自定义的返回类型集与中间件堆栈。

* action模块:
action模块用来定义action对象，一个请求可能会在中途被back-end middleware给reset，但是正常情况下一定会被action所接受，这是request的终点；
最终request会被返回给result，响应内容被封装在response里并返回给用户。

* patch模块：
强化request与response对象，维持一个全局的application作用域，针对于每一个访问者的session作用域（处理cookie）

* result模块：
提供多个内置的返回类型，由config模块根据配置文件，在生成路由对象时，自动映射到用户配置的返回结果，包括：
    基于hogan.js与mustache的扩展模板引擎（candy提供）
    ejs模板引擎支持
    json返回结果（用户构建RESTful Webservice）

* utils模块
提供了一系列的工具包方法，包括核心的方法也包括一些零散的方法，可根据功能划分为多个js模块，
并再创建一个单一的index.js作为模块接口暴露出来


